個倉依家得返1號仔長和

係走唔到呀

點會走唔到, 減住走咪得囉

慢慢溝貨啦
李生一日仲在生都唔會變廢紙

誠哥定victor先

緊係誠哥啦！
同埋長和系，食老本收息都穩陣啦

誠哥90 啦

1仔唔會番唔到身既

係囉佢都老啦
而且佢個仔都差唔多又要搵接班人
富不及三代大佬

走到一定走
對連登仔黎講唔多錢
對我黎講一半身家

黎緊業績唔會好得去邊

有排坐

我都係 得閒做下SC收下錢算

我就等梗撈貨
之前81放左等極都升

9x買 8x溝過一次仲未到娘家

長和真係廢到仆街

咁新世界

9x貨就真係有排等

我均價90幾 唔知有冇命等到反家鄉

得一手76蚊
有錢都想繼續買

等梗落返76-77就入返
希望出業績前見到
知道今年幾時出未

宣布左二十號喇巴打

原來宣佈左了
即係仲有2星期俾我等

長和不了

9×買過等極都返唔到

多餘啦 依個年代唔會架喇

均價101
落到70 PB得返0.6會入貨

均價
你溝定月供

穿80

月供都唔會咁高啦。
應該係高位重貨之後越溝越跌

79.8 垃圾

趺到$77即入 睇$92

以前買落
依家個位好雞肋

之前108入
102溝
96溝
90溝

早排回到103,104 就全部走哂, 平圴應該都係蝕

呢隻野息又低, 又唔跟市升

早走早著

又跌

應該係唔睇好業績

隻on9淨係識跌冇野做到

同D內銀一鳩樣
個倉1 , 1038, 939(重倉), 1288
得隻1038識升下 內銀就含哂撚

真係好尻垃圾
扯左半旗，精都未射就軟，仲衰過早洩

等左咁耐book value都做唔到..唉
決心當冇左舊錢算

慢慢等下先

我都有啲垃圾喺手，重慘過你

睇來業績仆硬街，又會插一輪

跌咪多個機會 溝貨/增持 但我覺得業績應該唔會驚嚇

券商│投資評級│目標價(港元)
野村│買入│126元
摩根大通│增持│121.9元
花旗│買入│118元
高盛│買入(確信買入名單)│116元
瑞銀│買入│111元
中信建投│增持│110元
摩根士丹利│增持│106元
Jefferies│買入│102元
美銀美林│買入│100元
匯豐環球研究│買入│97元
里昂│跑贏大市│86元

英國 意大利 中國 香港
四大業務地區經濟都差

死梗

屌，我2017年果時104入，都等撚左半年106先走到

到底依D券商目標價有乜9用

唱好= 俾佢高位出貨
反之亦然

我都想出貨

86個個最貼地